勇武嘅朋友聽日要堅守不被捕原則 endgame係十一 唔係聽日

推

大家一定要諗清楚後果
人哋部署好 走就得

留喺度對峙 等到大圍捕
告暴動嘅話 之後幾年嘅生活都係要自己過

唔想任何手足冇咗自由
請大家三思

不被捕

十一都唔係endgame endgame呢個字留俾老共啦

不被捕

邊個再話endgame我請佢好好返低

我哋嘅戰鬥宜家先開始嗟

冇endgame啊，長期抗爭

同意十一

十一都唔係end game 真正end game 只有我地贏果刻

十一都唔一定係，
我地嘅endgame只會係贏嗰日

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

根本冇endgame 日，得贏game 日